收黃子華2連 任何日子 黃牛不了

有無人有多

有都放哂啦ching 一係你去紅館門口等黃牛炒燶囉 (你個名)

Sor lor
推下睇下有無奇蹟

所以黃牛點會燶丫，實有人接

你預起碼都加3舊一張

仲要係有人肯加3舊比你都要多謝佢

因為d大陸佬係facebook開post講到明加400一張

有幾多收幾多

有無諗過人地有多點解唔執4舊放比你?
其實即係佢放棄左4百倒貼你睇。
你明唔撚明呀你老母個弱智撚

因為所有人都應該蝕讓比連登仔 唔係死全家麻

連登有愛掛

我有都唔會放比黃牛

屌佢老母黃牛死全家

我就唔信到時你買多左兩張會原價賣啦
大拿拿8舊水

個個都好似你咁撚cheap咩
你覺得大拿拿8舊水姐

你唔覺大拿拿，買撚左黃牛飛啦
仲駛黎開乞求post

On9仔 唔覺大拿拿就一定要買黃牛？
九唔撚搭八 有錢就一定要助長黃牛？
用下你個死人腦啦

唔好講咩助唔助長啦
你就9成買唔到既
你唔屈服咪睇youtube囉

有兩張多，不過原價賣比 fd sor

呢句真，一齊唔好睇

柒撚左就話唔好講咩助唔助長

咁無計啦 你同你frd都睇得開心啲
希望在明天

佢有無柒到就唔知
不過你想原價收就一定好撚柒

返工搵錢啦乞衣

返工搵錢係你呢啲窮人垃圾先要
我岩岩畢業户口就唔係好多錢 6位接近7位數
自己諗下邊個乞衣啦

有錢就要益黃牛 無錢就賣黃牛
咪就係你地啲未開智既農民思想 好肉酸
又唔係等果大拿拿800蚊開飯 定話你地係 咁無計啦

果頭先講緊抵制黃牛 另一邊廂就為左大拿拿400x1去賣比黃牛
連登仔真係一流

既垃圾

你老母生你出黎就真係柒啦 賣黃牛仲講到自己好自豪咁